覺唔覺同大陸女性接觸輕鬆過同港女接觸一億倍？

大陸女仔反而少左距離感 港女比人感覺吊高黎賣

佢對香港身分證有感覺
對你冇感覺
港女係真心屌你為你

大陸女人望身份証
港女望層樓

港女係真心屌你為你
我想嘔啊.jpg

大陸女想要錢咋，屌完好走喇
其實屌落都有陣臭雞味

咁你番大陸陪佢地啦
咪撚結左婚又申請落黎做M嫂R嫂

當大陸女人得到身份證, 都會變港女, 開始要求有樓

結左婚就會婚外情再離婚爭撫養權爭身家攪到你家破人亡

咖喱味屎 - G那女
屎味咖喱 - 港女
好難揀

你嗰啲叫交易

啱呀，大陸雞好易有性接觸！幾百蚊有交易！
港女就無咁平

郭富城表示

覺 係外國同12個大陸女仔住左一年係同一層hall

lm

未食過屎既表示 屎味咖喱只係難食既咖喱
但咖喱味屎 前題係我已經知呢舊係屎